原來楊千嬅已經56歲

岩先google下 原來佢1974年出世
已經成56歲
唔怪得比人叫樂壇人瑞啦

數學天才

100蚊一日即係3萬一個月

⋯⋯真心定假膠

未來人，你而家喺咩年份？

又撚新會然

乜唔係66歲咩

下次開post 可以cal 多次先

話咁快 套志明與春嬌都拍佐成廿年

安仔

連登年中都真係出唔少數學家
應該就黎有連登仔拎Fields Medal

今年2048 佢點只56

未來人發現

2030既香港仲係唔係香港?

妹妹你坐船頭~

樓主未來人

我以為佢過咗60

成56歲
過晒60啦

鄭子誠今年70未?

套垃圾到依家都諗唔明有咩好睇

無計錯呀，明明1+1=20，邊度錯……

一日儲一百，一個月儲到3萬，買樓好易啫

好絕望
連登依家真係好多新會然

乜唔係76歲咩

樓主返去聽兒歌啦

新會員當道，冇晒feel

既然已經56，就送哩個俾千嬅

我撐樓主呀, 個po早咗啲出之嘛

新會員又衝出黎柒

唔係76咩

又撚新會員

上次有人po黃大仙ip都唔洗check都好多人唔識

唔好咁快踢爆得唔得

有名你叫啦.

下次留言 可以諗真啲先

但你p牌

阿爾克馬爾

神算

花甲呢?

你真心

好多直必腸

又黎

馬爾

Nobody care